多謝觀星手足我有得早放工

多謝手足喺尖沙咀番工，5點公司已經緊急疏散

今晚觀得開心啲